樓價 股市 外匯 拓得邊樣

睇倒都好緊張
香港唔知會唔會犧牲民生放棄外匯呢

正

托住柒先啦

成個關係好直接
印人仔，買美金，買港幣，托股市托樓市
印得越多
人仔越跌
睇返深圳個市就係因為人仔印太多所以疫情下急升10%
除非樓價因為香港人美國人移民
因為拆息急升而大跌
否則人仔可以無限印
印到人仔變廢紙都得